不得不承認james>Jordan

轉隊方面

又有得打final

James Maddison點會勁過Jordan Henderson
Henderson英撚主力